<resources>
    <string name="app_name">Niucon</string>

    <string name="placeholder_lecture_title">Windows 10 uruchamia natywne programy z Linuksa. Bash on Ubuntu on Windows</string>
    <string name="placeholder_speaker_name">Julian Jurec</string>
    <string name="placeholder_lecture_description">Mechanizmy zwiazane z oszczędzaniem energii, a ściślej mówiąc z zapobieganiem traceniu energii bez potrzeby, są ważną częścią Linuksa od ponad 10 lat. Ogólnie można podzielić je na dwie grupy, te działające jednocześnie na cały system (system-wide PM) oraz te operujące pojedynczymi składnikami systemu, takimi jak procesory i urządzenia wejścia-wyjścia, w stanie aktywności (working-state PM). Do pierwszej grupy należą usypianie systemu (system suspend) i hibernacja, natomiast druga grupa obejmuje między innymi skalowanie wydajności procesorów (CPU performance scaling) oraz wykrywanie nieaktywności i wprowadzanie nieaktywnych (idle) składników systemu do stanów o ograniczonym poborze mocy (low-power states). Mechanizmy z drugiej grupy, poza swoim głównym zastosowaniem, mogą także służyć do zapobiegania przegrzewaniu się urządzeń, bądź zapobiegania przekraczaniu budżetów energetycznych lub limitów poboru mocy przy jednoczesnym zapewnieniu wykonania określonych operacji w zadanym czasie.  W prezentacji przedstawię przegląd mechanizmów z dziedziny power management znajdujących się w jądrze Linuksa oraz omówię ich działanie i sposoby wykorzystania, a także wyzwania, z jakimi ta dziedzina musi się mierzyć w związku z obecnymi trendami w rozwoju technologii.</string>

    <string name="screen_agenda">Agenda</string>
    <string name="screen_speakers">Goście</string>
    <string name="screen_cosplay">Gala cosplay</string>
    <string name="screen_patrons">Patroni</string>
    <string name="screen_sponsors">Sponsorzy</string>
    <string name="screen_coop">Współpraca</string>
    <string name="screen_www">niucon.pl</string>
    <string name="screen_about">informacje</string>
    <string name="placeholder_sponsor_name">Apple Inc.</string>
    <string name="main_sponsor">Sponsor Główny</string>
    <string name="about_what">O aplikacji</string>
    <string name="about_what_details">Aplikacja powstała w <a href="http://asi.wroclaw.pl">Akademickim Stowarzyszeniu Informatycznym</a>\n\n
        Autor silnika: <a href="https://github.com/sp0rk/">Julian Jurec</a>\n
        Część mobilna: <a href="https://github.com/jakdor/">Jakub Dorda</a>\n
        Część serwerowa: <a href="https://github.com/Azkel">Michał Smyk</a>
    </string>
    <string name="about_questions">Masz pytania?</string>
    <string name="about_questions_details">Jeśli masz jakieś pytania, nie krępuj się i napisz nam maila. Do kogo chcesz napisać?</string>
    <string name="error_no_email_app">Nie znaleziono aplikacji do obsługi e-maili</string>
    <string name="about_email_subject">[Niucon app] Pytanie/Feedback</string>
    <string name="error_no_share_app">Brak Odpowiedniej Aplikacji</string>
    <string name="lecture_share_msg">Gdzie chcesz się podzielić informacją o wydarzeniu?</string>
    <string name="lecture_share">Zaproś znajomych!</string>
    <string name="agenda_now">Teraz trwa</string>
    <string name="cosplay_where">Gdzie?</string>
    <string name="cosplay_where_ans">Centrum Impart</string>
    <string name="cosplay_when">Kiedy?</string>
    <string name="cosplay_when_ans">Piątek start o 18:00</string>
    <string name="cosplay_map_info">zobacz na mapie:</string>
    <string name="cosplay_sponsor_info">Projekt jest współfinansowany\nze środków budżetu\nWojewództwa Dolnośląskiego</string>
</resources>
