<resources>
    <string name="app_name">Linux Session 14</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="placeholder_lecture_title">Windows 10 uruchamia natywne programy z Linuksa. Bash on Ubuntu on Windows</string>
    <string name="placeholder_speaker_name">Julian Jurec</string>
    <string name="placeholder_lecture_description">Mechanizmy zwiazane z oszczędzaniem energii, a ściślej mówiąc z zapobieganiem traceniu energii bez potrzeby, są ważną częścią Linuksa od ponad 10 lat. Ogólnie można podzielić je na dwie grupy, te działające jednocześnie na cały system (system-wide PM) oraz te operujące pojedynczymi składnikami systemu, takimi jak procesory i urządzenia wejścia-wyjścia, w stanie aktywności (working-state PM). Do pierwszej grupy należą usypianie systemu (system suspend) i hibernacja, natomiast druga grupa obejmuje między innymi skalowanie wydajności procesorów (CPU performance scaling) oraz wykrywanie nieaktywności i wprowadzanie nieaktywnych (idle) składników systemu do stanów o ograniczonym poborze mocy (low-power states). Mechanizmy z drugiej grupy, poza swoim głównym zastosowaniem, mogą także służyć do zapobiegania przegrzewaniu się urządzeń, bądź zapobiegania przekraczaniu budżetów energetycznych lub limitów poboru mocy przy jednoczesnym zapewnieniu wykonania określonych operacji w zadanym czasie.  W prezentacji przedstawię przegląd mechanizmów z dziedziny power management znajdujących się w jądrze Linuksa oraz omówię ich działanie i sposoby wykorzystania, a także wyzwania, z jakimi ta dziedzina musi się mierzyć w związku z obecnymi trendami w rozwoju technologii.</string>

    <string name="screen_agenda">Agenda</string>
    <string name="screen_speakers">Prelegenci</string>
    <string name="screen_middle_party">Middle Party</string>
    <string name="screen_about">O sesji</string>
    <string name="screen_sponsors">Partnerzy</string>
    <string name="placeholder_sponsor_name">Apple Inc.</string>
    <string name="main_sponsor">Sponsor Główny</string>
    <string name="about_what">Czym jest Sesja?</string>
    <string name="about_looks">Jak to wygląda?</string>
    <string name="about_target">Nasz cel</string>
    <string name="about_looks_details">Udział w Sesji jest darmowy. Co roku na konferencji spotykają się pasjonaci informatyki z całej Polski, aby pogłębić swoją wiedzę i podjąć dyskusję w interesujących ich dziedzinach.</string>
    <string name="about_what_details">Jest to konferencja poświęcona rozwiązaniom Open Source oraz najnowszym trendom w systemach z rodziny GNU/Linux.</string>
    <string name="about_target_details">Naszym celem jest promowanie idei wolnego oprogramowania. Wiemy, że Open Source jest coraz bardziej popularny w rozwiązaniach komercyjnych, jak i domowych. I zależy nam na jego popularyzacji.</string>
    <string name="about_questions">Masz pytania?</string>
    <string name="about_questions_details">Jeśli masz jakieś pytania, nie krępuj się i napisz nam maila. Do kogo chcesz napisać?</string>
    <string name="error_no_email_app">Nie znaleziono aplikacji do obsługi e-maili</string>
    <string name="about_email_subject">[14 Sesja Linuksowa] Pytanie/Feedback</string>
    <string name="middle_party_what">Czym jest?</string>
    <string name="middle_party_why">Dlaczego?</string>
    <string name="middle_party_where">Gdzie?</string>
    <string name="middle_party_when">Kiedy?</string>
    <string name="middle_party_what_details">Middle Party to tradycyjne spotkanie wszystkich uczestników Sesji Linuksowej. Specjalnie dla uczestników konferencji przygotowaliśmy również specjalne zniżki na barze! Sponsorem Middle Party jest Global Logic</string>
    <string name="middle_party_why_details">Ideą Middle Party jest umożliwienie uczestnikom Sesji Linuksowej poszerzenie swojej sieci znajomości zawodowych i rozwianie ewentualnych wątpliwości, które wystąpiły w czasie konferencji. Oczywiście jest to też moment na dobrą zabawę, odetchnięcie i wyluzowanie się przed następnym dniem wykładów</string>
    <string name="middle_party_where_name">Pub Kontynuacja</string>
    <string name="middle_party_where_address">ul. Ofiar Oświęcimskich 14, Wrocław</string>
    <string name="middle_party_where_directions">Prowadź!</string>
    <string name="middle_party_when_details">wtedy</string>
    <string name="middle_party_date">Sobota 06.05</string>
    <string name="middle_party_start"> Start:</string>
    <string name="middle_party_start_hour"> 21:00</string>
    <string name="middle_party_end">Koniec:</string>
    <string name="middle_party_end_hour"> 03:00</string>
</resources>
